咬斷手指痛啲定夾斷痛啲

有冇生物撚研究下